開咗nordvpn後用唔到outlook收郵件

會不停話連唔到線, 會熄返vpn先同步到, 求解決方法. 謝謝

我用osx 都係咁,話搵唔到 smtpm係尾我delete個mail 入面戶口,重新再add過又可以,後來發覺如在短時間不停轉換server,可能係mail check 到,就有問題

我依2日都係咁
用電話既email收唔到同傳送唔到
我用iphone

最後你點解決？

Gmail都係咁, 搞乜鳩

same here, gmail failed

我yahoo 果d都唔得

重新add 戶口

熄左佢個cybersec option

閂咗又有廣告, 姐係要等nordvpn更新啦

gmail google map fb ig 間歇性load唔到

same here

閂咗vpn refresh一次個app就可以用返vpn load...

關左個internet kill switch

關咗都仲係咁

用 surfshark

熄CyberSec就得

又真係得喎, 唔該